［TG]80-90後tg gp

最新80-90後tg吹水谷已經上線！歡迎各路人馬入黎一齊吹水識朋友。
個谷主要圍繞識朋友，感情台美食台旅遊台等等，都歡迎討論政治，但禁藍絲。
暫時新谷所以唔算多人，等緊你入黎炒熱個場。
有興趣就立即填form，admin好快會加你入去。

push

推

BBG

up

填左